［FSG車毁人亡］利物浦 vs 諾域治 3

誤中1002

屌你老母fsg
又話20m budget?
net spend又負數我屌你老母

Net Profit Boys

高普睇黎好愁

睇黎係買唔到人了

愁撚咩
自己唔買人

fsg唔比錢

佢自己都講到明唔買

做慣利子都知
Trade deadline唔會有利新聞

Fsg迫鳩佢啦

王子卡路爾

vvd ox

vvd記錯

原陣到高普退休

Klopp: "We have a lot of options, a lot of different line ups - no player gave me a reason to leave him out, so we have hard decisions on a squad." #LFC

嘩
多人到唔知出邊個好

屌字輩最後一員

熱

頂，冇得睇戴巴拿踢英超，意甲又例牌唔睇，得Can 剛過去時追過幾場，悶撚到

死廢中要維穩到幾耐
人地肥普一話要走 利維都即刻課金啦

入錯po呀你

唔買人點解要租人走？
屌你老母

慣了吧

買
不過係red sox

CLS
唔買新中堅
咁姐要頂多懦夫一年

FSG可恥
利迷同FSG誓不兩立

vdb

DLLM FSG

Jurgen Klopp on #LFC transfer window: "Maybe you should go to Everton who are likely to be more busy. Our window was checking options, thinking about it and making decisions. If nothing happens it's because it wasn't the right option for us." Offered Coutinho? "No answer"

點解Andy Carroll打唔起？

lm

玻璃到

Taiwo Awoniyi?

藍絲:唔鐘意中國咪唔好留喺香港

屌你老母

今晚買到人我切

feel到第一場就失分

跟

Lm睇人切

睇你地成班為利記切

決定反klopp了

fsg = 中共
klopp = 777

蛇老鼠一窩

反正都冇用

真利，好滾動

有無人認同要比啲時間fsg簽人

Arsenal
IN
David Luiz (£8m, Chelsea)
Nicolas Pepe (£72m, Lille)
Dani Ceballos (loan, Real Madrid)
Gabriel Martinelli (£6m, Ituano FC)
OUT
Danny Welbeck (free, Watford)
Carl Jenkinson (£2m, Nottingham Forest)
Laurent Koscielny (€5m, Bordeaux)
Krystian Bielik (£9.5m, Derby County)
Takuma Asano (€1m, Partizan Beograd)
Xavier Amaechi (undisclosed fee, Hamburger SV)
Dejan Iliev (loan, SKF Sered)
William Saliba (loan, Saint-Etienne)
David Ospina (€3.5m, SSC Napoli)
Aaron Ramsey (free, Juventus)

利記有個大仆街大仆街大仆街
佢個名叫john亨利john亨利john亨利
成日唔撚買人又唔知自己好撚孤寒
真係好撚嬲看到佢就揼實

吊吊吊吊吊吊吊你
吊吊吊吊吊吊吊吊吊你
吊你 吊吊吊吊吊你
吊你老母吊你老母
john 亨利 john 亨利

吊吊吊吊吊你
吊你 吊吊吊吊吊你 吊你
吊你老母吊你老母
john 亨利 john 亨利

fsg都係一個仙都唔會比你

欣賞清既創意

痴撚線 同宣戰有咩分別

本身頭 又得
又雙槍
同哨牙蘇好夾，但卡路爾踢唔足90分鐘
踢一場半場就要休息幾場

咁又點

古仔著幾號？

Klopp條𨶙樣 嗡嗡沉沉做乜𨶙野

話唔定亨利唔撚比錢 佢嬲鳩

用賣沙狗筆$借古好過

係羅, 條廢中哩幾日咁多嗲...

好優柔寡斷 高普☹️

#thanksxs

高普睇落好唔高興
似係冇得買人

買到人我自錫春袋

Linda=鄭若驊

一樣咁大波

Skipper = 盧偉聰

其實個鄭虐華有咩咁大吸引力
又樣衰
個人又柒

成個暑假完全冇轉會消息，真係第1次

好快net spend boys就會戰勝歸來主持大局

洗jp版

比清鐘意乜野唔駛利迷教

Jürgen Klopp on incomings at #LFC: "It's not really likely, so if you have something else to do, go do it. You should go to Everton, they look busy. We will not make signings just for the sake of signing somebody. That makes no sense."

食撚屎啦廢中

Klopp says Sadio Mane in contention for Norwich game: "Yes he is an option."

衰撚過唔出聲

Klopp asked if he was offered chance to sign Coutinho

"No answer, no comment on these things."

我估都係力子正選
文尼六十分鐘入

兩個鐘 算撚數啦唉

成屎啦高普

入來睇其他隊有冇買人咋

乜春姐你

sigh...

前世做左d乜要捧呢隊西波

signed...

屌

唔通當面屌9自己老細咩

完了吧

小妹跟，抽十個手足含

簡些路應該左閘，哥狗左閘唔係用嚟出波，係猜波，逆足冇乜問題

小妹等你

大家覺得馬貼定鳩美會係正選中堅

matip 啦
gomez真係未得

兩個右閘同時出無乜問題，Walker打三中堅嘅右邊

廢中性格一定係出老虎

佢上年得
傷完 唔知咩事

馬＞高＞懦

應該一定係matip
條垃圾中場零推進
得matip可以由後場推上前場

當神軒死

上場屎都不如

廢中救下古狗啦

廢中救下利迷啦

企開d啦你兩個

孽瘤後政壇第一巨乳

睇死聽日又係老母/基達踢左翼峰位

力子

正前 明奴落中場算

熱重差個playmaker 加油！
Sam Wallace @SamWallaceTel
Ryan Sessegnon transfer from Fulham to Tottenham is COMPLETED. Five-year deal with option for club to extend

Net Spend Boys留名

Lm binc

屌佢 越看越嬲

屌你老母 有啲扯火

咩撚都冇

嘩屌 個天閃撚到 好撚驚

FSG做期望管理真係好勁 一開始唔買人比人屌到仆街 宜家有高普幫手洗太平地 啲鬼佬已經歸順曬

唔買人，
永遠勝利11人咩？

今年又保前4

人生已經冇晒希望

無前4了 係時候炒klopp

炒klopp 請哥帥

預計到韋斯咸會輕取曼城

topic無反送中 負皮左

靜啦

Nabil Fekir: Sevilla tried to sign me, but I had Real Betis agreement

係
應該槍口對外先

諗起原陣開季就扯扯地

送中廢中一齊反

今個星期到底有無風

悲劇人物

等左咁耐 除左幼幼 真係諗住一個都唔買呀

免費買左adrian啦
唔幼

頭一個月辭工應該7日通知就ok

仲有個半鐘 瞓啦柒頭

結果Bruno dybala Coutinho 全部打空鎗

係免簽唔係買

但簽左neymar

自從利話想簽佢
人生已被打亂

冬季唔買人又話冬季難買人，要等完季。。。

好喇，夏天比你兩個幾月，你買得幼幼？

一哥又簽人

出道歉信啦

尋日友賽開左dry啦人地

最後一個鐘
歐聯冠軍利物浦到底會簽到咩人呢

一早完左啦

未架
一定會最後一刻簽big bame

收到uncle 長途電話 話聽晚爆大冷
諾域治贏波

高普仍充滿信心：「你看看我們的球隊，需要更多球員嗎？有人會說要，我們要為沙迪奧文尼和穆罕默德沙拿尋覓後備。我明白是新鮮感，就好像你買車，舊車老了再買輛新，但不足兩周就壞了，它看起來是更光鮮，但不夠好。新球員不是唯一方法，買人不容易，我們亦有自己的預算，你不能隨便擲千五、二千萬鎊，就認為他們可為球隊補強。」

Same

包皮就官宣!

未開季已完季
咁既陣容點同鏝玩
英超係冇得偷雞

踢完歐聯果刻已經完

負碌足球想羸英超

鏝已經跑出
今年對手係中遊 爭前6

前8！

Breaking

阿獌熱都有補強，molamola

Breaking: Sadio Mane leaves the club after a last-minute mega transfer bid by Real Madrid.

Kloop wants to bring back coutinho.

And suareZ

Klopp kiss the spring bag of coutinho

簽到包皮我割包皮

賭大d 割j都得

干地咁鍾意盧卡古

Breaking: fsg has introduced a brand new yacht

最後50分鐘，古天奴回歸?

我真係恭喜利呀

7xm
不過而家買個人閒閒地都50m+

獌狗賣左lkk
買左James awb 麥龜
好似唔係好我地好多

但利物浦係直情差wor

包皮

屌我地人都唔買想點

雷斯8m好平

佢地踢歐霸 又唔駛打世冠杯

我地走左史毒屌摩喎
上季史毒都幫唔少
冇左個後備都唔撚買番

前兩年買到打晒飛機
今年屌晒鬼

都係用賣人d錢買

買到alison 同vvd 咪係

welcome defoe

包皮去左獌咩?

Welcome C.ronaldo

大撚賓

中鋒

「球隊在轉會窗不會再有任何動作，所以有關傳聞我都不再回應，愛華頓在轉會窗最後一天比我們忙得多。」

去利，等官宣

屌佢老母啦

佢可能係講以後轉會窗都唔會有動作 直到佢走個陣

鏝個陣咁撚勁都買2個球星
利可以唔買人

以為改自林鄭d 9up

屌你玩哂啦

chilwell

新星布斯達

今年簽到巴皮我跳樓死呀

Liverpool FC - Liverpool Echo 撰文，讚揚利物浦目前的中場配置，優勝於謝拉特、沙比阿朗素和馬斯查蘭奴領軍的年代。該報指出，佐敦軒達臣 + 韋拿杜姆 + 法賓奴的組合，已經趕上了上述 3 位前輩的高度，而在高普麾下，紅軍還坐擁占士米拿、張伯倫、拿比基達和拉蘭拿隨時候命，中場配置可謂實力和厚度並備。

新佔中三子

包條撚咩，一個二個唔係諗住燈到下話

J到冇嘢好J

人地最多叫買唔到/買唔夠
我地係唔撚郁

成地精

咩冇買人,明明多左布斯達,kent, lalala,張仔,艾利諾,賀化,Larouci

類型唔撚同點比呀
維穩都唔係咁維啦黨報
逐個秤佔中三子同以前鐵三角點撚比

對上一次利有deadline轉會係咪100分?

金錢足球可恥

下一次包皮

阿狗又簽

瘋狂橫傳

全部工兵我呀婆都識踢啦

以前果三個既創造力都唔係好好 但勝在分工清晰 隊長有遠射 馬斯有破壞力 沙比有派牌 宜家果三子算係全能中場 太平均

痴撚線邊個頂沙比 老母？
謝4 啲直線 重炮？
唔係隨便搵3件交貨就得掛

收到風古25到左利物浦

完啦屌

收到風包皮 25古飛緊黎

welcome back coutinho~

塞機趕唔切了

啱啱睇返費力基去咗貝迪斯，仲要先2000萬磅，點解利唔爭佢呀

入球能力好撚低
神軒同法賓奴入波仲少過中堅

跳樓死算啦

好撚失望屌

屌妓又買人

有暗病

腦裡面幻想訓醒會簽到人
現實係根本新聞都冇

唔撚係呀
以前3個勁好撚多

而家利最廢就係中場

FSG屌你老母死全家落地獄

真係連風都無 有病

唯有等一月先j包皮

上年一月到依家一個人都冇買過

垃圾利轉會= 撒回反送中
永遠唔會發生

收到風佢換唔切衫影相

一月排榜尾仲有冇人肯黎

屌那星真係唔簽人㗎喎

一哥 last min £35-40m 買埋 Iwobi

其實咩撚野事
兩個轉會窗唔買人但借/賣人?痴撚線?

屌你老母真係夠膽死唔買人

出面仲打唒飛機上年個環境都有97分
今年一定仲精彩

水魚
恥笑開始

過左英超既轉會窗 先到垃圾利真正既轉會窗

有冇手足喊左出黎

完全唔覺有買過人

屌老母成200m獎金都唔撚買人
痴鳩線

見人地熱狗得
我地利狗can do better

從來沒有

reject咗

真係想喊 點解唔係補強

希望FSG同黑警一齊落地獄

未來利

屌你老母FSG 唔計INGS都賺十幾M!!

其實d錢去撚柒哂邊度
歐聯冠軍加英超最多分紅
Free走屌摩史毒高人工
賣左米仔套現free adrian 又賺
多仔賣完人都會買返啦

阿狗岩岩又簽左人啦

反而kent有得留低

好波

喂師兄定d黎未有人要姐

入小小個隻
船P

其實係咪高普同fsg內訌

廢中同班管理層永遠都唔會諗定plan B
成季健康齊人就有得踢嘅
前面3個傷兩個都可以立即收隊

攬炒

真係求狗下遊執隻後備閘我都射得出

真係諗住用班青訓
痴撚線

歐聯冠軍唔簽big name有無跡可尋？

完左deadline係唔係仲可以借人入

上年主力冇傷過就以為今年又係咁好運
on99

學皇馬 3連冠

仲有幾多個鐘

完咗啦

仲有幾耐都唔會關事
根本風都冇

臨尾冇賣到沙短=已贏
最已陣

絲打可以去訓啦

想問幾點打？
同埋係米開季冇得再簽人？

Fifa仲有好多時間簽包皮

4320個鐘到下個轉會窗關閉

賣人未完

1月請早

mane去皇

簽到包皮 一世唔反傻鳩fsg

Fsg: 咪已經有小包皮Brewster囉

都話唔洗切

係唔係net spend 包尾

有包皮一成功力 都唔反fsg了

負數
Players IN:

Sepp van den Berg – PEC Zwolle – £1.3 million
Harvey Elliott – Fulham – Tribunal TBD
Adrian – West Ham – Free Transfer

Spent: £1.3m

Players OUT:

Simon Mignolet – Club Brugge – £6.4 million
Rafa Camacho – Sporting CP – £7 million
Danny Ings – Southampton – £20 million
Alberto Moreno – Villarreal – End of contract
Daniel Sturridge – End of contract
Connor Randall – End of contract
Adam Bogdan – End of contract
George Johnston – Feyenoord – £300k

Received: £27.3m+6.4m

心情猶如世界末日了

收入唔錯

bruno邊度都冇去 唔通又係非高普不嫁

今季英超咁多單deal
最成功一定係利物浦

首先怒轟1m買入超新星中堅vdb
過兩年接vvd班 身價正上一億

再發掘屌摩兩世
但求維持更衣室士氣

第三幾經辛苦搶到阿祖安
仲要免費！邊到搵！

Fekir 2.0

仲未計慳左嘅人工
Fsg好野！多謝Fsg

唔怪得之前影到完場喊啦 一定係知道去唔成利

可能臨到最後一分鐘買bruno 跟住done deal
係嘅話 唔反fsg了

12點幾啦wor 未完咩?

仲可以去其他球會
係英超唔得啫

屌 假膠 sor

今年隊隊都買後防

SIX DEALS REMAINING

即係有得繼續賣人直至831?

抄我利

熱狗簽果條友咩料

聽日先完 英國未12點

Sane torn ACL
都祝福佢早日康復

唔係1700 截咩

係咩 唔知

不過 阿根廷咁撚廢

Scott Carson去鏝係乜玩法
儲Home Grown?

就算係隔離隊 聽到都覺得痛

當你前面覺得夠人 後備閘點都要掛佳尼仲要傷埋

仲要係場季前賽賴嘢

壓哨 bruno 古 包皮三連

去唔到拜

佢係一個好球員 respect

咩呀
英國時間5點完喎

都唔知係咪突登出佢

我地邊個整傷佢

佢自炒

但起碼休半年-8個月

阿諾

係 香港時間00:00完咗

又賣走多一個

[轉會窗已完 原陣開季]
獌狗個post名

速度型球員傷ACL好易廢武功

仲要借撚走推埋wilson 咩玩法呀係咪真係覺得利啲球員唔識傷

就算格離讓sane大半季
佢地攻擊點都遍地開花
相反我地依邊

崩潰

Carroll 番紐
呢個利真係隨便錯手毀了其一世
於心有愧

佢仲要係玩速玩skill果類

人地進化緊 遍地開花
利就停係佔中三子 死靠前場大台
俾人一針對個大台就收皮

關咩事 佢自己生活唔撿點 成日飲酒
又易傷

當隊隊都瘋狂出消息買人
利子既感受 我諗大家都明
YNWA

佢係自毀前途
當時嘅打法其實佢都有位置踢

25th January 2017
fuck you

0000hkt 前入得切紙就可以extend兩個鐘做埋堆paperwork

我哋仲要踢世冠盃 比其他球隊踢多幾場波 仲要唔知飛邊到踢 踢傷成隊正選都唔知點撚算

都啱
但係當年時不與我
渣土同佢無可能夾

算吧啦
係都宣布左啦

拎完歐聯仲衰過4大皆空
以前真係以為係吸引力唔夠
仆街henry

熱狗新簽50m嗰件咩料

熱狗又買到

呢下真係最唔明
賭身家利保唔到頭四

班一隊有咩依郁 真係諗住靠幼幼

各位利子唔好嬲住啦
聽我講
到沙基利俾人賣埋先嬲都未遲

正啦,落後緊可以有4個選擇 奧子,布斯達,kent,沙短

Kent

我覺得有機會推100打翼

沙短

其實夠人 唔傷既話...

佢黎明明係想佔中 又逼佢做番翼

玻璃陣容 會唔傷咩

前場就得

佢係唔想打翼衛

The 2019 summer transfer window has officially shut.

INS:

Van den Berg (£1.7m)
Elliott (Trinunal)
Adrian (Free)

TOTAL: ~£1.7m

OUTS:

Moreno (Free)
Sturridge (Free)
Mignolet (£8.2m)
Camacho (£7m)
Ings (£20m)
Bogdan (Free)

TOTAL: £35.2m

前面傷1件都收得皮啦

allen

真係想屌撚爆FSG同廢中，當正選11人係鐵打唔洗抖。
買一至兩個可以即用嘅球員都無，你簽Ribery都好呀屌

#LFC will bank £3m potentially rising to £3.5m for Ovie Ejaria. Season-long loan at Reading with obligation to buy next summer.

一個左閘替補都冇,仲衰過比屌摩走

佢到而家都覺得沙拿完全冇問題係全隊最勁嗰個

有錢入袋

開季唔得既話,連一啲變既本錢都冇

Tottenham have signed England Under-21 winger Ryan Sessegnon for £25m from Fulham on a five-year deal. #THFC

永遠都見唔到唐寧出波卡路爾頂波

唔買人就留wilson啦

#LFC have also negotiated a 20 per cent sell-on clause.

最緊要有錢賺比紅襪

健健康康可以做到米拿二世

la子同ox加埋當一個算啦

klopp = 幾年前既雲加

FSG: 有米拿

La+ox+基達
三個加埋出到廿場當你贏

ribery好似係利記個transfer committee ban左 高普係幾想簽佢

預左佢無咩機會 右邊有沙短同沙拿

簽列貝利好似唔受轉會窗關閉限制？

受 註冊期完埋

得沙拿
沙短唔會有得出

後期唐寧打閘幾好

Free agent 好似唔受轉會期限制？

Diu

渣土一上任就已經唔用卡路爾

人地熱狗買埋洛些素啦

呢個上年唔勁

唔用卡路爾都算
入件波連尼做乜9

熱同阿都痴撚左...

唔算啦,利先係痂撚左

人地好正常既買人

呢句真 真係以為自己地上最強

阿記今年轉會操作幾勁 分期買pepe Keep到前面2個前場
後防執左幾件睇得既 仲要within budget 45M

no need to buy la diu
In ox we trust

如果在利物浦待到退役，可以叫張獻忠
如果又從利物浦跑路了，可以叫張自忠
如果在利物浦能踢中路了，可以叫張居正
如果能在國家隊穩定主力了，可以叫張國立
如果率領英格蘭出成績了，可以叫張國榮
如果偷師古天奴和法明奴的絕活，可以叫張學友
如果突破瓶頸了，可以叫張學良
如果突破瓶頸成為世界級球星了，可以叫張良
如果從世界級球星再進一步成為球王了，可以叫張亮
如果還是愣頭青一樣的表現，可以叫張智零
張伯倫看起來就是「藍月亮」曼城的剋星，這一次，他可以叫「張震月」。如果高普賽季敗曼城的比賽派上張伯倫也許會有不同的結果

Cos 熱簽左三隻中場

40m budget

五餅二魚咁買人

熱刺預左會有大動作架啦 一季冇買人加入到歐聯決賽

好似賣埋2和B

Net spent boy 有冇得quiet

仲唔科水買人肥普同claim 都走硬啦

屌你老母 個個位都要後備 就賣鳩晒d人出去 前世做錯咩先要撐呢隊波

All people quiet now...

列貝利而家係掛咗靴定點

有冇咩人可以免簽

唔洗錢都ban

支持成立獨立調查委員會，調查FSG賺咁多錢，唔買人

講個笑話
fsg好有野心

神軒入圍都開心唔落

唔係馬後炮 買borini個時已經知唔會踢得起
又瘦又矮又無技術又無速度

熱刺阿仙奴愛華頓都買人

係一陣定係聽晚？

完左啦..訓啦

woodburn

其實有D似 不過woodburn技術好似好D

咁大獲

木燒有重炮

卡臣去咗曼城

Alisson
TAA Matip VVD Robbo
Fabinho
Hendo Keita
Salah Bobby Mane

Adrian
Hoever Gomez Lovren Milner
Lallana
Gini Ox
Shaqiri Brewster Origi

好撚勁

屌 今年又無得睇wilson

入咩圍

睇般茅

會睇到ibe同slk

後備中前場除咗Shaq其他都好雞肋

前利鐵三角

希望張伯倫操得起 其他真係冇乜期望

真係r爆頭都諗唔明點解要借wilson

但踢ac場場正選

因為佢排位後過Origi Shaqiri Brewster
基本上唔會有得出 除咗好多人傷

佢ac 踢閘/WB
貪佢肯走位跑上跑落

根本渣士教波好撚廢
教大球會仲廢，冇爭標經驗，13/14 係負碌

唔知咩獎嚟

同上年借走clyne 一樣

wilson 仲要好表現，多入球

哦 歐聯年度最佳中場

記得個陣渣土仲要搵佢踢邊

唉 望就望前面今年唔好有人有大傷

左唐寧右神軒

致現在還堅定follow FSG既人，我實在不擅長講肉麻野，我也不是完美的班主，蒙受你們喜愛是我何其有幸，你們真係善良得黎，又好硬淨，過去兩個月嘅轉會利記一直經受各種磨難，相信你地已經不會好受，黎到我度又見到各種嘈交，你地想黎支持我，卻也被連累被駡。這些確實不應該是你們受的。對唔住。唔知可以做咩。本身已經對其中一位股東送出了一份禮物。現在覺得實在太不夠，所以決定再送出五份禮物，聊表心意，原諒我都仲未諗到送咩。
參與方式：由而家開始到8月15日，在此post下留言，講出你對利記的美好祝願或者利記與你的故事，即可參與（不需要你歸邊，當然你要歸邊也可以，只是不要阻我買遊艇，只望賣人籌旗買多幾隻，要鬧既我屌返你地先，係呀係呀我係唔買人呀）。
P.S.利朝滅亡已成真，望周知

老母排第5
啫喱同沙拿都係第4

神軒比起其餘兩個冇咁多noise
應該唔會做比佢

波連尼係ac 踢翼或者前鋒 wor
Ac 兩閘都夠人用洗鬼用波連尼

隻熱狗又盧些素 又施施隆
投降喇唔踢喇

Ox響妓得6入球9助攻
做mane backup都好勉強下

左翼呀麻

真核文尼有冇機贏花朗

有機美斯應該冇啦

屌你老味 約翰亨利

前面是但一個傷就收皮

Gk:Alisson
Df:Vvd
MF: Hendo
FW:Mane

MVP:

Hendo

隊長本自傳都係咁講
佢話第一次training session就估到佢唔會能夠立足喺英超

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

ac 有段時間踢3後衛
拉隻閘落黎搵Borini 踢WB
洛迪古斯同卡拿比亞都打過左右中堅

Fsg粉

FSG同達狗邊個賤D?

迖犬
Fsg不嬲唔會比錢

1314 靠謝隊回春 加SAS 再加神軒執屎勁

廢中:沙短留隊如新球員加盟

不過提醒返轉會𥦬未完

3後衛始祖

屌改漏左
善良—>戇鳩

2點 all dead

屌你老母fsg又唔買人

要幾on9 果陣買 波連尼神射手

真係唔買

其實廢中讚過熱狗呢季唔買人係一支真正足球隊,又話唔會年年係咁買人
都估到都唔會點買人
屌但左閘位係咪應該補一個做輪換
wilson又借走,飛機盃應該都有位比佢出,年年都放棄

無閘傷左今次搵邊個頂？

DLLM FSG!!!

享利

已經預見到高爺爺今年會化身成戰術大師

之後咪大大巴車落高普到囉 唔買人咪去到後段冇力同人爭囉 仲話今年要同鏝城再爭過

古一招射撚死利未

其實大家expect後備要去到咩級數
可以爭正選/1線尾/2線頭？
其實big6除咗曼城正副選都咁癲之外
其它隊都係針住正選陣容個弱點去補強
e.g.阿upgrade防線同翼位 獌買中堅
或者都係啲一出一入
e.g.丹比利->尼當比利/藍斯->施巴路斯
講真大家啲後備都係參唔多姐
你地覺得萬一jelly/vvd/三叉戟傷咗就大鑊
其實每隊嘅正選傷咗都有影響架啦
只不過係我地正選同後備個實力差距太大
（vvd jelly mane firmino真係世界級)
所以觀感上先覺得我地後備唔夠級數姐
樓上都有ching排咗個正副選陣出黎
big6後備黎講都算係咁啦
咪睇吓上半季踢成點先囉
不過聯賽同歐聯冠軍應該都唔洗諗架啦

呢排follow唔足
呢次唔買人屌fsg 定klopp?

起馬唔係見到米拿左右閘
右閘都算 佢肯出hoever我都會丁

一對波有心去爭聯賽冠軍
正選同後備嘅分別唔應該咁大
肥賓冇冠軍都係咁

閘位真係最複雜嘅問題
你要佢有防守定有出波
2樣都有就唔會係後備料啦
咁不如揾個踢慣套form嘅人
起碼知道幾時上幾時落先

個問題就係
中場軒老法
打唔開疆局/落後緊嘅時候
望下個後備席
有邊個俾到希望你？
或者基達可以嘅，唔傷加有態嘅話

但都要人地肯黎做後備先得架
如果用錢吸引
你估個個曼市咁有錢
後備都10幾20萬鎊週薪咩

推vvd上前再瘋狂燒味

之後老虎喺中圈斬波俾人屌

見到個po咁頂以為簽人

我期望 就係口口聲聲要爭英超（呢句係老板自己講）咁你就要超越上年冠軍 人地曼城接近無堅不摧 係因為見到問題會對症下藥
我地既問題 係前面三個太重要 一冇態or傷 成隊進攻唔識踢咁 人地泊巴就攻唔到 但夏天冇解決到問題
人地隊隊都會襯夏天買人去搞 你就咩都唔搞 仲話想攞英超 冇比人追過都還得神 去到最後 得一句 唯有信高普

［假利］今季唔睇利波

要減低正選同後備既差異其實唔難
後備補強唔到 咪整廢啲正選囉
期望越細 失望越細

Dllm熱勁撚到
正選 Kane Son Locelso Eriksen Ali Ndombele

唔講個差距 剩係位置上11個位每個一個替補都未齊到啦
都唔講中堅中場 剩係左翼左閘無咗兩季都可以唔理

你目標係爭4咪ok囉
上年拎完歐聯+聯賽第2，今年目標去返爭4

依家熱狗後備深度都好過我地
起碼人地前面有級數嘅進攻點多，前場傷1,2個都仲夠做，閘每邊2隻
上場睇過都知力子打左翼廢，交屁傷等食屎
閘又冇替補
正強又冇攻中破密集，上季想買fekir已經證明本身係想買攻中，亦證明呢個位要人，最後買唔到去到今季都唔返攻中

我地夠
Mane Mino Sala

jelly vvd Taa
ab

熱左閘都Davies Rose 色色龍 ，佢地人工好高咩，咪一樣肯做後備
仲有，今年唔止4線作戰，一季成60場，其實唔會話邊個係必然後備

事實係高普度縮到所有替補都要身兼多職
米拿頂中場/左右閘
高美斯中堅/右閘
中前場張仔肥沙基達呢啲根本連定位都未定
就算後備落到場冇chemistry就唔到都啲乜
更何況上季已經唔止一場前線三叉戟是但少一個 隊波即時好似唔識攻咁
最基本搵個做到game changer嘅進攻球員都要啦
大佬呀又口聲聲話今年再挑戰聯賽冠軍
但係單喺轉會操作都睇到鏝就算衛冕都需要不斷補強 但係利永遠原地踏步

既然今季睇唔到Wilson
希望多啲機會睇到 67出場

最後果句講得啱 難得有能力上返大球會
薪金結構設計同操作仲夠膽原地踏步
第日變返歐霸隊真係無得怨
第時無咗先洗錢都未必可以上返呢個高位
你睇一哥西咸就知

上季熱狗係個特別例子
但人地有新球場先至會咁
阿狗更加唔洗講

唔知上半季柒嘅話冬天簽唔簽人呢

上年笑完熱狗 今年到我地
奴保迪

睇住一哥都咁大手筆買人
我利都仲係咁寒酸

都黎到呢一刻
唯有日日求神拜佛沙拿碌左棍生性

今季迷交屁了

中point 仲係度豪情壯語爭英超 最起碼要做既 係拉近同鏝既差距
最好笑係有班人 成日係到話邊個邊個可以打到呢個位 爭冠隊 唔係要打到 係要打得好嫁 雖然我唔否認 一個踢到幾個位 係幫到隊波好多 但一定唔係最健康

劇本: 8月尾ox la子 gomez傷
1月頭復出, winter transfer window: 3個復出= new players
2月再傷
7月復出= new players
無限loop

gomez右閘
力子正前
呢d所謂嘅多功能根本夾硬嚟，明明prove左係唔掂
米拿咁嘅年紀左閘又係比人玩弄

到時又屌9佢地廢

不過Eriksen賣硬

Fsg我屌你老母

準備聽晚哭波song

原來雷斯幾個月前續約
係咪巴西人都鐘意玩呢味

仲要8m
痴撚線

仲有英超超新星67呢
過幾年可以接c朗班做金球獎常客

Liverpool declined the chance to re-sign Philippe Coutinho this summer, a package worth £100M. [@_ChrisBascombe]

#LFC declined the chance to ­re-sign Philippe Coutinho, a package conservatively worth £100 million being viewed as not the smartest use of resources. Liverpool spent that cash on contract ­extensions instead.

屌你 轉會費同contract extension
可以撈埋一齊

卡臣有得捧英超了

其實拖肥e幾年都不停買

諗諗下高普啲閪性格 話唔定係佢話唔買都唔出奇
個個都買佢就偏偏唔買

佢岩岩放暑假話隊隊都大筆買，佢地唔咁做會追唔上

似係
我覺得係佢主意
佢希望比機會比100同Brewster，仲有拉子
我真心覺得佢係認為呢三個係新兵
而有100同融合左嘅基達打中場，就可以free 米拿做後備左閘

不過佢陣式方面真係比較少變
諗返當年渣土真係痴撚線
當年有個四中堅陣，唔知有冇人仲記得

巴塞狗你自己做左水魚咋 咪撚諗住利會做番呀

一係你就繼續用 一係你就蝕讓啦67球會

我真心覺得狜仲有貨
不過唔會喺巴塞度發圍

我覺得巴塞set 6/70m先搵到買家

Fsg夠話會invest啦

續約當係

厲害了我的利
簽完啲人無個上到一隊
今季繼續兩閘skip中場

好快轉返433

波連尼入禁區先有用

所以根本有冇渣士都你咁打
最後10場佢戰術錯誤所以先失咁多分

渣士摸人仲嘔血過高普

今晚都唔知睇唔睇好
驚激死自己

力查
沙高
龜頭
托尼叔

香港都攪成咁，連棒嗰隊都冇希望，好多負能量

前面sas都冇後備
古仔都仲係適應期
板凳深度超廢
所以可以爭冠真係一季好運

再唔發就好快30歲
步尼馬後塵

Sss

1314仲有力查

Agger

睇 過埋今晚排第20

屌今晚？
咁撚激3點

UEFA d 人都睇得出文尼先係主力，水貨得個名，名大於實

決賽冇佢咁醒射sissoko隻手 我地都冇歐冠

仲j緊
今晚比人炒完 睇下仲有無心睇呢d獎

第一場就深夜閪波

所以做假利算

黎緊兩星期賣撚哂11條友然後執左隊波佢

UEFA都迷軒了

比老母仲好啦
起碼入2球
軒

(打飛機mode)可能高daddy見倒ox子,la子同肥沙基達全部都狀態超fit所以先唔買人呢

其實兩個都值得入

易傷先係問題
一人踢三個月咁有乜意思

今個轉會窗直程係減弱左個陣容

la子踢9-12 ox 踢1-3 keita踢4-6

照道理4-6 la子會傷好又可以做sub

後備Sturridge雖然唔郁但仲有射術，依家無個有射術

Fit? 含撚la

夠J十幾年

la子, 張仔, 基達都係易傷, 沙短擺多過用
dllm

希望今季對般茅比Wilson打到仆街

都無得出

佢講緊Callum Wilson
好似係

今晚都輸就不如死撚左佢啦
升班馬又主場
今晚輸公海起碼有100個post笑鳩我地啦

仆街原來係今晚,成日諗住10號當左星期六晚

馬會送錢
和波都8倍

睇下沙拿d時間寶石射球

是但啦唔洗睇

想做假利

想哭喪咪睇下

假利睇完個轉會窗應該走晒

今年6個比賽
70場波你仲賣人借人走

鏝拎完冠繼續大灑金錢買人,加強陣容深度
利

先發制人 我地自己開po笑!

和都比人笑啦

人地個後場課完金
用正選嚟計都未必有我地咁強
但後備就

放心
得返英超
其他一早出局

屌 早幾頁見到維穩post
想嘔

帝吧入侵利post

arnold一路上位...
woodburn浮浮沉沉
唔知 woodburn感受會係點

so called big 6 有四隊大灑金錢(車transfer ban)
高狗話個世界得三四隊想買邊個就買邊個

Woodburn 一早都知身體條件太差唔會上到位
講真Wilson最尾做到中遊正選已經係好好 翼黎講佢真係唔快 扭波都無乜心得

如果我係 woodburn個心應該好難受

賣弄射術

05都j到6月前啦

今年有冇利開左fpl league

英超指爭4？

護級下話

爭冠呀

爭英冠資格

如果睇就訓得4個鐘

17年追利
企我格離果個話十年後會係woodburn帶隊...

人唔笑

轉型踢正前

錫到兩場唔俾人撞死再出聲

今晚我利就係榜首
到時fsg又然

點知輸尻左

文尼係咪有傷？

心靈受創

諗倒今晚又要3點起身睇水貨射百幾二百球大位近柱地波+飛機已經扯扯地了

成個友賽都冇點見佢
今晚會唔會上陣

你邊度聽返黎

放假

TAA牆

佢真定假

屌嚇撚死
以為文尼真係傷左

我唔想睇力子打正選

得一隊拎完冠唔買人

唔知點解覺得TAA今季好似唔同左樣

個髮型咪差唔多咁柒

笑撚死人咩,SPENT 1.3M 排第尾

無得同古仔重聚有啲抑鬱

呢個表有埋排名
我鋓又排第一

自膠，原來唔係排名

FSG 萬歲萬歲萬萬歲

唔知係肥左定壯左

應該係操大隻左

FAX機真係壞咗

我地用開電話

即係慢

玩得韓妹多

屌你老母fsg

利俾人transfer ban 咩?

Yes比高普同fsg ban左

一個人都無
好想今年前半季收皮 之後冬天買人

佢地響應罷工 唔反了

屌，真FSG 真係夠膽死一個人都唔簽。
今年講緊係歐聯冠軍加英超亞軍，
個獎金賺到笑。
隊隊都補強係我地利最已陣，仆街，
Feel.到今年大把機會要深潛。。

真係呀婆都知聯賽盃同足總盃又會柒住出局

歷史證明攞第二跟住嗰季真係柒撚硬

fact checked

真係對今年轉會好失望

咁肯定？

原來CCC龍去左熱

經驗之談

利轉會重衰過車路士

做左幾年利迷點會唔知
跟手玩多一兩年就換人教

咁係因為次次攞完第二都有主力走姐

之後就到沉輪時代 直至下一個有料新領隊

welcome Rodgers

幾時可以見到廢中卒面

Welcome Steven Gerrard

羅渣你是我最想留住的幸運

9成 Welcome Gerrard

下年thank you salah/mane/firmino/vvd/alisson

軒隊球員兼教練

唉
冇心機返工
咁晚仲要捱夜

我已經想收工...

今季轉會：36.9+20
冬窗：20

夠錢買即食了

杜sir接班人

Welcome包皮/戴巴拿/大力神

布包皮已在陣中
戴巴拿去熱/獌
大力神去鍠
我地就買近神軒

Welcome Wilson都偷笑

99% Thank you Wilson

唔好屈渣土wor
唐寧出波俾卡路爾呢個proposal係杜sir諗出黎

希望唔好Thank you Hendo

咁都要佢識得擺先得架
講到是但搵學神呢d教都衝到冠咁
我唔同意

退休都唔好

最後十場失左4分渣wor
其中3分仲係謝隊意外先失
公道d好

訓先
拎英超個日叫醒我 唔該大家!

轉做教練

次次轉會窗完左都會有人評分
外國班fsg信徒每次都俾80－100分
唔知佢地今次俾幾多分呢

賣米入adrian
呢下真係滿分爆燈

使唔使發動保護懦夫雲大行動,唔好俾fsg賣佢...
依家真係就算一張廁紙、一條底褲，都有佢本身嘅用處.

睇黎真係儲錢買包皮

我有一塊 準備下季高價賣俾利

挽留

唔好咁睇唔開

rest in piece

150m

又一個利子為左FSG個睡公主

正式宣佈利po由net spend boys揸旗

做睡公主

割愛

為渣士平反
果陣學神同杜仔都係唔識教咁
打到隊波根本冇 Form 亂黎 杜仔果陣好彩打得起D士氣同D人夠 Fit 可以由得D球員亂舞
渣士黎到第一年已經教得有版有眼 D地面組織幾有諗法架
係係最尾果年失控暴走同比25仔撚狗咁撚

冇包皮

我仲有 你要唔要 未賣

淨係跣腳同和精宮都唔只4分

今季可以好輕鬆咁睇利既比賽
最少可以拎歐聯打一年飛機先

個期士氣波

小好都想賣
咁就有150m

小好係咩黎

屌
打錯字想打小妹
小妹唔係好識字

季前吹到阿記得5000萬買人
點知買人最多係佢
FSG真係食屎狗嚟 真係一條友都唔買

Pepe分5年比
雷斯8m
左閘25m
又賣左2&b 28m
其實係差唔多

明明差d就拎到英超
咁都唔買人爭埋去
都冇爭勝心可言
難怪成日留唔到隊內球星

佢傾到pepe分期真係神操作

我地又試下分期傾包皮返黎

以為係新性別

仲以為比人禁買人果隊係我鋓

今晚又要早訓睇西波

拜淫23:0

一哥做乜專簽阿記廢人
禾仔同伊禾比
兩條友一鳩樣

真係 5000萬都買到兩年正嘢
反而Fsg就話買人太貴唔買了
係唔識deal定有Brian problem

名就叫阿叔 又叫自己做小妹

好靚
Btw整埋其他人啦大細超

睇下對家鏝
防中閘都補埋
下年唔洗玩 唔好俾人455已收貨
劇本季尾爭四失敗
高普好似班左膠咁話我地已經贏咗

未來紅軍隊長you know spring

被ban果隊spend得仲多過利

咪係 好唔專重隊長

慘到......

咪歧視我個名

小妹都係叫敏敏

今季左閘位肯撚定出事 屌你老母高賊

咁都幾可肯定係佢嘅

有taa咁Robbo都要有啦

唔該taa 醒醒定定
唔好以為自己個位好穩 就狀態飄忽

話晒都青訓係偏心少少架喇

遲早去鍠

nben

好想taa快d轉2號

屌啦星！唔買人都借下人吖！
前鋒、攻中唔補強都算
有陣時失分就係把握力不足，或泊大巴入唔到人波
後備左閘都要掛，9成9搵米拿頂啦

gomez可以做左中右替工

閘都唔買，係唔撚係咁有信心

睇嚟12月要比人當水魚

我會去利市機場掉路由器

可以，但除左中堅位，佢一D都唔掂

仲有無得免簽

Hoever

啱啱加明打左閘叫做有啲希望，不過不失(對新仔唔會咁高要求)，但後期已經打得唔夠米拿好

閘都唔買，係唔撚係咁有信心

前面後備布斯達，奧力治，沙基利，同幾個大No.
布斯達都叫可以憧憬下，
奧力治除咗突然神來之筆其他真係膠都廢事派

睇嚟12月要比人當水魚

新屯撚
奶西都係？

終於返嚟了

但有fd住果頭 周不時都會去

屌佢老味屯碼附近一帶
淨係講爆喉冇水浸水封路都大把野講
隔幾個月黎一次咁
再加上返工時間好撚多van仔私家車泊喺巴士站附近阻q住晒搞到成日無啦啦塞車

打得好，未鬼轉

clyne傷幾耐

好似至少半年

今晚有無人睇

杯葛了

買左now 但個工程人員下星期先裝
係咪隨身睇都未睇到

你預2月做番後備啦，不過到時可能出賀化仲勁

睇下起唔起到身

下半季至少有多個後備左閘

FSG真係食屎狗，唔買人，仲借wilson出去，正契弟！

however同67都應該要主力跟一隊啦⋯

西波

起身睇囉

今季擺買波衫以示抗議FSG唔撚買人

直至黑金翻貨為止

借出去如果令到其餘big6 分失咪有用lor

一定跟操，平時就打u23

冇得問佢拎帳號上網睇住先?

我真心覺得無論fsg定高普都特登唔想擴軍爭冠，佢哋覺得奪冠後，球迷以後會有要求。反正依家前四無壓力仲易賺錢！講到底，都係賺錢！

想買白色作客 是咪都無哂貨

今晚真痢

D花名好難聽

想買白色但FSG唔買人下唔到火

直落啦

含淚課金

5分囉

我都想買但唔知點解官網冇歐聯版

垃圾利
錢又無
人又無
連波衫都無

巴打，我上年都係咁，情況係要裝咗機頂盒先比到網上account 你登入睇，如果頂唔緊，咪搵link 睇住先

歐聯版賣哂

好撚垃圾

賣到斷哂貨都唔買人

唯有係咁啦

垃圾利真係乜都廢過人

垃圾利 垃圾利 柒到彈起
踢歐冠變歐霸 無限回憶

唔買人DLLM大師兄走左都唔入返隻比明奴有得抖下，唔係諗住靠布斯達同奧力治掛

好似球隊球員都開腔話Brewster 會頂替大ching 個位，三叉戟有傷，佢就同力子鬥狀態睇吓邊個正選，三叉戟無狀態就換入

上年大ching 都有啲波踢吓嘅

冇錯
真係諗住靠佢兩個
完季嗰陣高普講過

origi都說到過去，brewster真係笑出黎，你當佢owen橫空出世呀？

球隊明明有條件爭取勁人都唔去馬，真係吹漲

曼狗同我地一樣賣淨rashford
諗住靠greenwood

佢地仲痴撚線
賣llk，得番福馬連山
點撚樣入波呀

吹到新包皮呀

夠做啦
馬狗福狗都入到波

福狗俾人屌到開花

有全能既山神

收得工未

你有睇上季隊獌就明9黎無極限
連福2人都係

上季亞軍利物浦竟是20隊中最少花費的球隊，整個轉會窗的使費僅得130萬鎊，即使開鑼對手的諾域治列第2少，也比紅軍多380萬鎊

Fsg又贏

11月先補貨

其實依加只可以同自己講下年F$G會出2億
買包皮遊艇

蘇狗私家雞又係癲
升完班之後1$都唔洗

年年都話有一億
但實情係唔賣人唔洗旨意買人

垃圾利

下年有兩億搏升班 好事黎

日日為你賺多啲

諾域治咩玩法，想做升降機？

好想睇我軒捧杯

舊年捧咗喇

最傷一定係對晶宮贏3果失3球
贏緊3球 換人 換到一舊屎咁

之後就會變左大後年4億攞英冠

好記得有場陳豪陰尻軒一獲攪到佢拎紅牌 之後個2場都好似失分

有冇fpl個code

真 點解會反得落軒仔

高普為轉會政策辯護：大球隊總是保持穩定

係咪無不如巴打你開

john

咁多戰線

用翻高普個理論

即係球隊有足夠人員應付多條戰線

到時佢如果唔夠膽出啲新仔

咪即係自打嘴巴

個場贏左都拎唔到冠
講傷一定係隊長跣腳

個場好似要淨勝5定6球先得

贏得三球一樣輸

仲提13/14

同鏝得失球差係雙位數，要兩場贏6-7球

布斯達今年出黎拎下經驗，踢下杯賽可以，但係未夠LV做Plan B囉
奧力子神經刀到廢起上黎屎黎

預備下季J返今年R聯,J足10年吧

講撚到口臭十號位，當你沙短打水貨sub,咁文明都要Sub掛，你唔係又推返100分去打翼掛，明明都轉左型加大傷完力子同布斯達我真係暫時睇唔到有級數做到plan b

又有得挑戰四大雞胸了

講到口爛，十號位，下L下三工兵，L20唔傷就好，但係成L日傷呢，基達都唔算10號啦，當你沙短打水貨Sub,文尼呢？又推返張伯倫去翼位？轉左型加大傷完，箭頭位又係講到口臭

軒臣捧杯照

今季最唔應該失既係李城 西咸 獌 呢3場

陳公預測利拎英超

唔係話唔睇好布斯達，但係講真，學上面話齋，奧雲咩？全世界有幾多個奧雲，一彈起已經Top Class

爭緊冠軍, 仲用乜青年球員
根本就要買即食球員

同埋廢中套FORM要個中鋒拉後做好多串連同迫搶.
佢根本都唔係依類球員.
社區盾寧願後備放2個中堅都唔放佢,
我就唔撚信聯賽會用佢

係囉，布斯達點睇都純9號黎

好似幾好飲

好早就淨返單線就有可能

有無人用nowe睇波
知唔知邊度有優惠

雷斯唔自爆時都幾好
上季對利踢得好好
由後踢到前 放好多過頭長波 幾準
佢用波係英超 後衛計都算數一數二
係防守無人提佢場 就好膠

咁多比賽好早淨返單線姐係要係咁輸
好難係咁輸但英超會keep到個態

ot啦你

After you

嘩sane傷9個月

mahrez bsilva
我利一傷就可以準備老母打翼

利又可以俾250SM了

不如我地接貨算啦

米拿

要接就接呀古獸好了

我呢啲做細有一個守則

夠鐘就會走人

原來個咩ejaria 都走左
幻幻食得出嘅真係好少

你痴線架

睇到鏝咁洗法有時真係好葡萄，係咁2買隻閘都60m

借左去雷丁
都21歲，蘇超都未踢掂，雖然比十號佢著，但係上季係謝隊手下都唔多正選

青訓嚟講，樂仔已經算係萬中無一

其實wilson同kent都算唔錯
只係我地係爭冠隊

見到wilson入球靚波
仲諗住佢有機會表現
死禿賊又借走人

係咪之前高普果到

仲有12個鐘

有冇人敢買利記開門黑

咁幼幼成材率低都正常，高嘅唔洗買即食啦

入呢球波之前隱左形

18倍,上樓不是夢

今場=窮鬼打比

Sane 重傷 比鏝幸到

唔好咁貪心，買讓球算啦

yes, 1-0, money and 3points

皆大歡喜，最開心結局

對家唔知
但我地一定唔係窮，係孤9寒

老母做left winger

真理
現實講句一支爭冠隊理應係好少機會靠啲新仔

兩個青訓加個後備龍擺出嚟知唔知醜

有都好好啦
本身一個都無呀皇恩浩蕩呀

屌3:00

未踢夠3年點算青訓

今晚就做榜首啦

波齡淺
有冇師兄講下當年奧雲係點上位？

漏左 佐真奴 張居正 兩位重要新援

我哋右閘試過好多青訓上位
Eg flanagan kelly Wisdom
但係真係得T66叫好

其實法拿根同Kelly都唔錯，2個都係大傷之後收皮

速度
比直線走位 把握力好

Kelly都叫喺英超立足，其他....

我意思係佢當年上位係咪因為一隊有人傷左，定係季初已經拉左佢上一隊踢

點解得我地冇完整會徽，得隻雀

新卡富

因為唔肯洗錢,俾人當臭雞

好驚今晚第一場就輸

Flanagan 13/14踢左閘ok穩
冇乜進攻能力但我寧願出佢好過屌摩

可打中堅同右閘都唔錯

費拿根大傷完就廢左

本身就冇速度型正前鋒，得科拿，但科拿唔係打速度

第一季試下腳表現唔錯
都等左一季先有正選
之後射入幾個關鍵球同入球穩定就上左位

正路都打呢家波，但當時成日出其中一個，有唐寧冇卡路爾，有卡路爾冇唐寧
咁點打落底傳中

場外新負面聞多左好多
不過當時傻西先係正選，打得幾穩

Fsg 後果自負

當時打451 多
前鋒一定係哨牙蘇

卡路爾通常最後10分鐘先踢

反而我覺得渣土最抵屌既係放棄卡路爾入波連尼/aspas
Aspas唔識用都算
諗下如果13/14 sas有卡路爾做後備前鋒
打多瓣高空波可能結局會唔同

順手掉比利啦

一手交錢 一手交貨

第一場就深夜西波，已經有哂心理準備和波/輸波

所以話渣士得一個套路
下半季都可以咁樣輸真係.....佢要打地面組織，唔識贏得醜陋

上季就淨係識贏得醜陋
結果都係冇英超

屌又黎月經考古

唔買人係咁

亞視

預感沙拿今晚入三粒

屌輸咗
又係軌阻住晒

軌下年唔知會洗幾多

渣土戰術係唔差，但當年冇話語權，買返黎既人都唔係佢想要，唯二兩個佢想買既波連尼祖阿倫本應定位都係後備。有樣野唔知好彩定唔好彩，謝隊老左焗住移後一格，又比佢有第二春，加上蘇7當時神一般既狀態，所以當年利基本上係以一個二線既陣容去挑戰冠軍。最後季尾點輸就唔講啦，但渣土我覺得已經做盡。渣土真正唔掂係，之後嗰季有錢買人，磨成季都磨合唔到個好既陣容

13-14好多場-6 3分啦
個年仲關咩後備前鋒事
場場入3-4粒已經
就算屌都係屌防線太廢

你諗返個年條防線失左幾多球老烏就明

如果今季輸得多，廢中會唔會變第二個daddy

你有冇睇波
13-14成個下半季都係玩緊後追
直到贏到鏝個場先真正lead
然後過兩場就隊長跣腳
11連勝關咩贏唔到波事
如果你話冇第二個套路搞到轟個場追唔到咁我冇野講

其實個年佢諗到擺謝4後一格係幾神來之筆
又work
前面就個4個自己舞掂佢

聖誕䇙八就有機

好似得托尼叔一球
不過一季失50球爭標都算經典

最欣賞係確立神軒地位
好撚sick ball

8連敗

我意思淨係對車個場

學神

唔知以為利先係上季4冠王

米仔害鳩佢

托尼叔真係好搞笑

點解?!點解呀?!?!

屌3點睇閪波

First sorcerer 買邊個好

*scorer

其實真係幾鍾意托尼叔

咁果季中堅你諗下係邊個，龍係米仔，焗攻

大把貨 A12 會員 仲有7折

印象中歐霸決賽佢打得好好 得佢係戰到最後

頭先搵到改圖 笑撚死我

There is no need to be upset

fsg all become Chinese next life

今晚？

i am divock origi

深夜閪波邊個睇

就算係大明星都好
一個黑鬼企係門口笑淫淫望住個細路仔就梗係老撚都閂返門先

話俾你信任既人聽

今晚唔看

聽日去大埔燒烤

no mane no party
認同請分享

如果文尼係歐聯前鋒位贏到花朗係咪正名成為世一

D鬼佬唔使訓 咁夜都仲有精神踢波

R連各個位嚟講
龍同後場一定你AB同VVD攞
中場應該大力臣
但交屁機會真係唔細

垃圾工

神軒真係陪跑

同埋我一直講渣士得一個套路係因為渣士 教果幾季利的排名都係第6第7第8，係13/14 好少少叫有第2

至於臨場排陣及換人渣士真心未夠班
打得好就唔會下半季咁辛苦啦

去左馬會重注左了,馬會派錢波

好多人排隊

請問利記簽左人未

簽左新領隊，廢中5連敗之後上任

正
一早已經睇廢中唔順眼

今晚第一次4k睇利 一定起身睇西波

大巴拿 包皮 古 一字排開

射左， ｔｈｘ

係咪真4k？
now個超高清720p都唔知有冇

有冇利子放工入左機場

今晚先試到 我禁去611台 電視變左4k HDR signal

古去撚咗阿屈我利未

去阿po問下

係咪要額外俾錢先有4K

唔駛

四個條件

本身nowtv係體育組合
有4k tv
有now one機頂盒
用now光纖

緊急!! BBC 搵我去講呢家香港局勢

哥哥張國榮

Ching堅定流

最近換電視順便換咗部SONY 4K TV
再加埋你講果d其他嘢

高清睇利輸波係咩玩法

高清睇利比人中出

高清拍攝
入左啦 wooo

仲迷摩

一哥個班主肯燒錢過我地

佢季季都洗$ 但打唔到成績呢

但冇錢都唔會有成績

$10 客勝 = 資助義士

有/冇 都唔會有

上季借ag Bernard mina Zouma kean

成抽人加盟 踢左咩垃圾出黎

唯一成就踢走咗我地個冠軍

1002

Pukki goal

2球半盤

1001